［推爆呢個post］唔好再自殺唔好再跳！

你可能覺得好絕望，好無力，堅持無意思，希望以死令大家留意呢件事，但
千祈唔好！

點解？！

呢個仆街政府唔會在意

兩個星期林鄭有冇為一個死都出嚟講過嘢？
冇，一次都冇。

宜家有人衝擊，撞玻璃，佢地先出嚟屌人衝擊咋。[/size=6]

唔好再以死明志，呢個仆街政府，仆街林鄭係唔會在意。

我地要一齊頂住行到最尾！！！

多你一個真係好多！！！！！

防止自殺求助熱線（24小時 ）：

香港撒瑪利亞防止自殺會（廣東話 ）：2389 2222
撒瑪利亞會（多語言） ：2896 0000
生命熱線（廣東話）： 2382 0000
協青社青少年服務（廣東話）：9088 1023
明愛向晴軒（廣東話）： 18288

推

like完推上去

推！一個都不能少！